<resources>
    <string name="app_name">GalantApp</string>
    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>
    <string name="header_title">Главное меню</string>
    <string name="header_text">\n</string>
    <string name="main_page">Главная</string>
    <string name="description_page">Описание</string>
    <string name="title_3">Пока не придумал</string>
    <string name="top_app_bar">Что это вообще такое\n</string>
    <string name="open">Open</string>
    <string name="close">Close</string>
    <string name="main_page_description">
        Mitsubishi Galant VIII Рестайлинг – седан D-класса, передний и полный привод. Автомат и механика. Бензиновые и дизельные двигатели мощностью от 90 до 280 лошадиных сил.
    </string>
    <string name="description_page_description">Galant несет в себе имидж «сильного седана», а название модификации VR-4 первоначально использовалось для шестого поколения Galant, выпущенного в 1986 году. Цифра 4 в аббревиатуре VR-4 означает 4WD (полный привод); эта модификация возвратила Mitsubishi имидж раллийного автомобиля. Начиная с седьмого поколения кузов увеличился в размерах.\n\nИспользование 2-литрового двигателя V6 twin cam мощностью 240 л.с. придает этой модели образ чисто спортивного автомобиля класса gran turismo, нежели небольшого спортивного седана. Большое влияние на разработчиков Galant оказали европейские производители. Восьмое поколение модели, выпущенное в 1996 году, продолжило концепцию предыдущих. Однако изменился его внешний вид, он стал более «квадратным» и более спортивным. На VR-4 устанавливается 2,5-литровый V-образный 6-цилиндровый турбовой двигатель DOHC. После всех усовершенствований он приобрел мощность 280 л.с. В отличие от других производителей, Mitsubishi по-новому использует системы AYC и ASC, начиная с шестого поколения Galant поставив своей целью использовать все последние достижения высоких технологий. В 1998 году немного изменился внешний вид модели.</string>
</resources>